[每日更新懶人包]12/9藍策 1.分化香港本土歌(唱美歌>榮港) 2.分化民主派 3. 藍絲組織化

1.分化國歌(唱美歌>國歌 ; 9點唱>10點)
2.分化民主派 (將陳雲言論扭曲, 標籤人血饅頭)
3. IFC唱中國國歌

繼續更新中

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

1.分化國歌(唱美歌>國歌 ; 9點唱>10點)
2.分化民主派 (將陳雲言論扭曲, 標籤人血饅頭)
3. IFC唱中國國歌
4. 休班警無限權力執法(警棍)

繼續更新中